請大家將新屋嶺當係集中營咁看待

要當係新疆咁看待
唔單止香港人
要喺外國文宣都要不斷提及
強逼外國勢力介入
到時政府完全唔俾任何外國記者採訪
就自然會更加當香港係等同中國
真正攬炒

已是集中營

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

【勢在必行】攻入新屋嶺

非鼓勵送頭，有用可以諗諗：

全港幾萬人一齊踩上新屋嶺屌狗！！！

口號：上水新屋嶺 香港集中營

有無第二個好叫d

上水新屋嶺 香港巴士底

上水新屋嶺 新疆集中營

Push

推

push

#SanuklingConcentrationCamp #Sanukling #SanuklingCamp

其實

要twitter開去

集中營是類似監獄的大型關押設施，用於隔離，關押持不同政見者、以及屬於某一特定種族，宗教或政治信仰團體的成員於一個與外界隔絕範圍內的設施。

一直有